香港政府資助大學必須停止接收大陸學生

呢班人落到黎香港既時候恃住大陸經濟變好，抱有一種不可一世鄙視我地文化，踐踏我地語言做鳥語既心態黎香港讀書
大學既4年，佢地攞盡香港既資源，轉個頭又有盡香港身份證
呢班人既學識無疑係高，但係洗左18,9年腦，已經有不可以憾動既極權專制思想
我地繼續放任呢班人落黎，佢地好快會變成我地社會既某類別既掌權人
慢慢侵蝕我地既文化，將來會壓迫不接受佢地個思想既人，雀巢鳩佔，後患無窮
大家一定制止呢d引入清兵入關既行為

冇堆大陸仔點拉高學校排名

好難
因為係RpG, Mphill呢啲10個有9個都係大陸人
真係得大陸人先鐘意「考研」

22年前港大既排名又係靠大陸仔?

宜家但凡係大陸落黎香港既人
不論係單程證、專才入境定係大陸學生都同70年代黎香港既難民好唔同
當年既難民就算佢既廣東話都好，佢都會以融入為前題黎同你相處溝通
但宜家既佢地係以一種殖民同消滅我地文化而落黎
兩者會有大相差係因為華人基因作祟
見高就拜，見低就踩
我地呢條線一定要守住

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

唔係，但係香港學生愈黎愈廢你地個個考100 分，d 大陸仔插針都插唔入